
                      Cavando más profundo que muchas de estas películas, y con mensajes fuertes. Pero si eso suena pesado para tu hijo de cinco años, no temas, ya que también es una película atractiva con canciones inflables y un sentido de la historia (aunque la historia del Yeti).
        
            